晒鳩氣

做咩

發脾4

發脾氣？

巴打有咩心事呀？講出黎會舒服啲架

YES...

多謝你咁溫柔

係唔係屋企有事？

冬瓜

今日屙尿見到尿兜有條鳩毛諗起你
你去咗邊

掛住我？

no-.-

傲嬌？

真係見到鳩毛諗起你

我白虎

why u no open post

開叉

大東瓜 鳩毛開叉

好少上了

咪癲拉

既然係咁 想同你講一個秘密

比女飛?

我舊登見過你

好閒姐

i mean 真人